# Download file for Crontabe

این پروژه برای افرادی می باشد که نیاز دارند فایل های دیگری رو در سرور خود وارد کنند به صورت مداوم اما با خطا های crontabe مواجه میشوند
تنها نیاز است که این فایل را در مسیر مورد نظر دانلود کنید و مسیر آن را به crontabe دهید.

موفق باشید.